JJ插沙求救 電腦過熱攪唔掂

[極度電腦白痴]

咁我就拆開左部電腦抹過哂2部風扇
又落左去買個散熱膏 支左少少落去
整完發現個溫度依然係120度
有無得攪

推推post

肺炎都想係屋企打個機姐

老母板過百度應該會辣手
你摸下熱唔熱先

唔熱就可能係誤測 唔洗理佢

老母板都120度咁勁?

摸落涼陣陣bo...

咁唔洗理佢 睇下照用有冇事先

就係好驚佢爆炸先攪攪佢

講漏左
點解我會整佢呢
係因為之前用用下佢會自己自動熄機
咁我就又洗風扇又換下個膏佢
依家暫時都仲未hand機既

過100度好誇喎大佬, 搞咩黎

btw, "散熱膏"唔係真係散熱架...

爆左咪唔洗搞, 可以買新啦, 問題解決

用返底板專用程式去睇

你個例子 第三方程式 一定錯

咁成塊老母板摸下 有冇邊度熱

老母板得兩個地方會熱到咁犀利
一係南橋晶片 一係cpu供電

周圍摸佢又好似無地方係熱...

咁可能sensor壞
再唔得換板囉

入bios睇下溫度

老母版上面放煲水，一路煲水飲 一路冷卻

如果sensor壞係咪由得佢就ok?

你肯定係覺得自己好funny

用水冷可解決，即加冷水入去

影下機箱你點po扇同線
風冷嘅話

放個口罩係上面高溫消毒

咁係咪即係無事

冇事